iq 題，點解鱈魚啲肉係白色？

因為佢係雪魚

因為佢係深海魚，比起其他需要經常運動而靠大量交換氧氣產生碳水化合物維持生命能量嘅魚嚟講，深海嘅環境唔需要點運動 自然就消耗少啲 咁啲血管分佈無咁多 自然就係白肉啦

喺 Uber 出 post?

唔撚想知， 上一頁

is

錯因為深海魚要搭巴士返學

Iq題

錯 因為魚係搭魔鬼魚返學
你有無睇 finding dory架

very iq

因為白雪雪(鱈鱈)

雪雪雪雪雪雪

我個答案有趣啲

ok